[
    {
        "randomId": 566
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    }
]